四季常餐大量警甴幫襯

阻住我去買飯食

唔係藍店?